點解做完運動會耳鳴

後腦痛應該係唔夠氣血

耳鳴

睇醫生啦